Réaliser les deux exercices suivants dans un seul et même fichier : celui de base de l'[exercice 2](23-NSI-06.py).

__Déposer ensuite votre fichier sur pronote.__


# Exercice 1 :
On a relevé les valeurs moyennes annuelles des températures à Paris pour la période allant de 2013 à 2019. Les résultats ont été récupérés sous la forme de deux listes : 

* l’une pour les températures, 
* l’autre pour les années :  

```python
t_moy = [14.9, 13.3, 13.1, 12.5, 13.0, 13.6, 13.7]
annees = [2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019]
```
Écrire la fonction `mini` qui prend en paramètres un tableau `releve` des relevés et un tableau `date` des dates et qui renvoie la plus petite valeur relevée au cours de la période et l’année correspondante. On suppose que la température minimale est atteinte une seule fois.
Exemple :
```python
>>> mini(t_moy, annees)
(12.5, 2016)
```
# Exercice 2 :
![](EP6_A.png)
![](EP6_B.png)
![](EP6_C.png)
